罷緊工嘅你，返緊工嘅你，唔撚知做乜嘅你，請注意

要打持久戰，我哋要有健康嘅精神狀態

如果唔係就好易做錯判斷，咁就變豬隊友嘞

呢兩個禮拜我哋吸收咗太多真嘅假嘅資訊，參加咗好多人行動，我哋需要休息一陣

我好想喺度推動大家一齊，每日做靜觀（Mindfulness）

咩係靜觀可以睇以下呢段片

有研究指出，有持續進行靜觀習慣嘅人，大腦嘅灰質會增加，對人嘅同理心，耐性都會改善

另外一個重點，係可以改善睡眠質素，令身體健康啲！

呢度另外有一篇長文講靜觀

咁靜觀點做呢？
其實真係好簡單
1. Set好Timer做1分鐘 (可以唔止1分鐘，但建議啱啱開始可以由每日1分鐘做起）
2. 坐好，雙手放喺大腿上
3. 合埋雙眼
4. 慢慢深呼吸，將注意力放喺
-- 鼻哥窿上面，感受下吸氣同呼氣鼻哥窿嘅感覺，或者
-- 腹部隆起同收縮嘅感覺
5. 重複4. 直到Timer響

當你深呼吸嘅時候，可能會諗起好多嘢Side track你嘅注意力，但唔需要緊張，只要當你察覺到自己分咗心嘅時候，慢慢返返去鼻哥窿或者腹部嘅感覺就可以嘞

大家趁而家放飯，留一分鐘時間畀自己做一做

推

有研究指出，有持續進行靜觀習慣嘅人，大腦嘅灰質會增加，對人嘅同理心，耐性都會改善

毒撚

脫毒靠靜觀

大家一齊做Mindfulness！

推
需要多d 軍師。

飯氣攻心去散下步都好
唔好掛住上連登

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

呢位人兄講得啱，靜觀喺散步都可以做，我哋叫「靜心步行」

我個人建議先建立呼吸嘅習慣，再加埋呢個靜心步行，日日去練習就Perfect嘞!

成日都唔記得加［請廣傳]

咁係我叫大家去做去練習，咁我又好簡單講下我做成點

我係前年開始知呢樣嘢，嗰時我經歷咗一啲好大嘅問題，有啲Depress，個人情緒好唔穩定，同埋好容易焦慮

當我去每日都預啲時間（我有空檔就做5分鐘）畀自己去深呼吸嘅時候，發覺個人會覺得平靜咗舒服咗，同埋會對啲事冇咁負面

人一冇咁負面就開始識諗解決辦法，或者識得去接受啲嘢

我都有去14年嘅雨革，嗰時我係好暴躁同好神經質，好容易會受人分化

但今年我覺得自己係理性咗，對人有多咗同理心！

我女朋友都話我同兩年前唔同咗好多，希望我哋都可以Be a better man!

推！

做咗嘅請嚟推一推

有冇AV推介 成個星期冇打丁

屌，做靜觀定定驚先

三點三，嚟個深呼吸先

推 我係做左冥想幾個月 而6月發生既事情太衝擊 覺得無力感好重 但都keep住冥想 等自己休息下 之後情緒都穩定下來

就收工嘞，深呼吸先執嘢走

1

食完飯，嚟個mindfulness先

建議大家朝早十點後先上連登
班三毛朝早開工勁多人分化

或者做咗mindfulness先上連登

認真 係會聰明啲

臨瞓前，一分鐘，做一做

呢個時勢 靠自己

推。呢幾日日日”真”發夢都夢見黑警

我噚晚都瞓得嘛嘛

食晏嘞

睇林鄭記者會嬲到
唔做下靜觀都唔得

收工好攰

一齊做
1. Set好Timer做1分鐘 (可以唔止1分鐘，但建議啱啱開始可以由每日1分鐘做起）
2. 坐好，雙手放喺大腿上
3. 合埋雙眼
4. 慢慢深呼吸，將注意力放喺
-- 鼻哥窿，感受下吸氣同呼氣鼻哥窿嘅感覺，或者
-- 腹部隆起同收縮嘅感覺
5. 重複4. 直到Timer響